白居二買公屋值唔值？

？

唔值
層樓點舊都可以裝修
但鄰居劣質冇得搞
eg精神病患者，蝗，蝻
唔係話居屋鄰居一定好
但比例上一定多過公屋

20萬都值. 當租樓. 如果有 300幾呎的話

公屋都賣到2，3百萬（未補地價）

唔值，等解放軍入城後再決定是否買都未遲

淨係有痴線佬已經唔值